Sd左過百份CV

宜家總共in左9個interview 未有offer
點解咁都仲未揾到 gpa都叫高 係咪因為我得year2但係身邊嘅人都揾得七七八八
求指點

即係話你好可能係典型高分低能
In到成pat屎咁

GPA 只要唔差就夠. 當GPA 係寶既人，最後都係慘過Street dweller, 除非你想做研究教大學。

識有人廢科爆GPA當寶

命中率咁低,搵人幫你汁下份CV 啦

ok都請人啦

呢個算係必經階段，身邊人，包括我都錯過。最後發現所有付出都係nothing . 唯有重新審視自己方向/專心讀工作需要既野。

想幫巴打含
留tg

利申：低gpa 巴

請問讀咩科？

你咪上次喺intern po屌CV冇野寫讀社科慘過食屎嗰個巴打？

year 2某程度上係你一個主要死穴,呢個year好多時只能搵intern做,但今年咁既經濟攪到好多公司都唔請intern(而intern本身都要year 3先較大機會入選)

而且即使intern,本身都要睇你nature,IT就當然易搵(由其是coding,搵intern一定係最抵屌),但其他要有經驗先較易有productive既就麻煩好多.所以你要講埋你做開邊飯先有人幫到你

btw,GPA從來都只能保證你唔會第一個比人filter,唔會包生仔
但都提醒番,有唔少工都要GPA 3做cut-off,勁少少既公司起馬要3.4up先有得做apt-test,所以keep GPA對你一定有著數,而且至少都有Mphil/PhD後路,靠大學養都唔差
(同埋高GPA=/=高分低能既,但似乎好多自卑既人一見到高GPA呢幾隻字就...)

今年個job market 真係好撚差,係今個月先多d工，加油

Thx我係ba撚 想揾marketing/ digital marketing ge job

我都覺自己interview有啲差 啫係次次都一定有啲失誤咁

我又唔係嘅 利申都係今年先認真讀書

真初初試過cv 鳩黎一份都無叫見
之後認真執下，簡潔返份cv, send 幾份已經份份都有interview

GPA 低過 3寫唔寫上CV

搵個有經驗既人，叫佢試下in 你啦

寫hon可能會好啲

未grad

Expected見過外國u會咁

一直都冇寫gpa 得勁少interview

你份cv係咪白底黑字

我都冇寫但一直都收到interview
好想知hr係點做野